兩大武林高手於馬路生死互搏，紫衣俠士施辟邪劍法，黑袍客以奪命勾鐮守上中下三路

紫衣俠士劍法凌厲
黑袍客看似且戰且退
但仍未落於下風

武林師

互摶師

搏

往死裡砍

白卡師

打交打到咁唔專心

定延同印仔互搏

觀塘俠唔出招武力震壓？

比武師

好似印同定格劍嗰陣

我同定延係床上互搏

格劍

2個互插有乜好睇

我一力破萬法

木棒師有料 敢同勾勾師打

唔知點解個腦有把聲出咗嚟：黑旋風忍者為民除害

我插定

定再插印仔

米癲拉

打交師

認到其中一式係僻邪劍譜

你很咸濕

好想睇哂成個比武過程